同左個啊叔傾計，佢話唔應該阻人返工

佢話當年係阻人出車

唔知各位有咩高見